點睇咁多人信星座

但無人信十二生肖

唔信

取暖

弱智居多

你會同人講你係豬/你係狗
定會講你係白羊/你係天秤

生肖 東方
星座 西方

祟洋就緊係星座啦

因為有佢嘅參考價值

台灣行轉誠品
長期暢銷書係星座書
真係好ON9

女：你屬咩
男：我係狗
女：我係雞

嗰啲乜野十二星座運程我唔信
占星就信
十二生肖唔信
批命紫微個啲信

Agree

準